# Practice7

Военные самолеты.
Военные самолеты можно описать по следующей схеме:
    Model - название модели.
    Origin - страна производства.
    Chars (должно быть несколько) - характеристики, могут быть следующими: тип (самолет поддержки, сопровождения, истребитель, перехватчик, разведчик), кол-во мест (1 либо 2), боекомплект (есть либо нет [разведчик], если есть, то: ракеты [0 - 10]), наличие радара.
    Parameters - длина (в метрах), ширина (в метрах), высота (в метрах).
    Price - цена (в талерах).
Элемент назвать Plane.

##### [Task](https://gitlab.com/beizerov/practice7/blob/master/TASK.md)
